聽日1030 快閃行動

行動目的:
以”不擾民，不暴力”為大前題，利用”Flash Mob 行動”向香港市民以及傳媒各界示意及表達訴求，達至各界對反送中行動的關注

地點: 立法會示威區

時間: 1030 集合
(期間會事前簡解活動目的和細節)
行動地點共4個，簡解時公布

每次行動大概15分鐘，之後各自散聚。
準時開始，若有遲到自行加入。

要返工，後join

未必join到但push